\section{Висновки до розділу} 
У даному розділі були розібрані базові теоретичні питання з теорії страхової математики, була представлена страхова модель Крамера - Лундберга та деякі старі методи обчислення різних характеристик страхової моделі Крамера - Лундберга